請問有冇人知 「 #清澈的第十三月份晴」係代表咩意思？

如題